哥斯拉係中資電影，所以先至有人劇透

見到有d人憤怒要求ban左劇透版友既account,等我解釋一下。

要留意《哥斯拉大戰金剛》唔只係中資，仲係以中資為主導既電影。中資公司Legendary投資左75%，反而美國華納只投資25%。
所以呢套戲就有人劇透。

係咪同意劇透就見仁見智(反正admin已經改標題），亦唔係迫大家杯葛套戲。。。。

不過，唔駛要求ban左劇透版友既account卦？

post盜版嚟睇啦

劇透唔屬於可以ban嘅罪行嚟架喎

100%同意樓主

Source

The Hollywood Reporter claims that the studios are close to reaching a deal over Godzilla vs. Kong’s release. Legendary reportedly put up 75% of the budget for that film along with 75% of the budget for Dune.

好睇咪得

唔會睇

見到隔離post有d人憤怒要求封鎖劇透手足account，所以特意解釋一下。

唔會迫你唔睇。

只係覺得唔應該ban左劇透版友既account。

連仔都唔撚會理啦多人要求大撚曬咩
民主≠多數暴政暴民政治 民主法治係要一條友真係有做錯事先可以罰

btw估唔撚到香港仲咁多死港豬會撐支資戲真係抵香港沉淪

近年唔少有香港景嘅戲都係爛片
例如變形金剛 高凶浩劫
同埋入面都有大陸嘅植入式廣告
無謂貼錢買難受

劇乜撚嘢透吖
隔離個po都係波台狗玩膠 劇透都唔撚柒係
叫admin搬番佢去波台把啦

今時今日仲可以講得出呢句說話
blocked

差啲資助左殺人政權

03年上高登，都上到你咁撚弱智

打怪獸類嘅電影咪又係劇情差唔多嘅爆谷片
劇透同無劇透都冇分別

唔講真係唔知

好玩咪得

支那出品遊戲：黑神話：悟空

未出呀傻閪

好玩所以咪要關注囉

真係無諗住睇
佢地搞死左環太平洋就火都黎

出都未出就好玩，係咪憨撚柒鳩

屌你老母，支那呀叔真係識得性幻想，睇完當玩咗

愈見得多你啲傻閪就愈覺得自己唔分黃藍冇錯，一面屌人睇中資一面自己bookmark埋啲中國game堅持埋啲無謂嘢搞到自己冇晒樂趣為乜，學你咁關注啲自己鍾意嘅嘢開開心心咪得

原來係咁

中資咁多都冇景甜都算有良心

傻你老母臭屄咩，個Post 我開㗎，用嚟屌支那驚，Bookmark嘜撚嘢呀 ，呀叔你識唔識玩連登？ 唔識就收皮

到依家咁嘅時勢都仲喺度扮中立，真係好撚好笑

你呢類扮中立嘅港豬，真係比藍毛更加該死

麥議員跟進未
係黨的領導同管理下點解會出現香港俾怪物攻擊
係唔係影射緊國家無能力防衛香港
國安法可唔可以下架呢套電影

只可以劇透75％

屌 仲諗住去睇

btw多謝樓豬提醒

景田係越戰年代集kong骷髏島出左啦

使撚理班愛支小朋友

咪咬文嚼字啦你同我嘅分別只係我唔會嗌住光復香港幫襯中資咋

哥之啦

同意
劇透Marvel仲正
反正老鼠奶共

好撚笑，中立撚轉頭轉頭又咪幫襯支資

你自己幫襯支資，就唔好拖埋人哋落水啦，真係好撚肉酸

係支那廢中一隻，咪認咗佢囉，廢中真係要面

我究竟係支那廢中定中立撚呀？揀定啲先屌啦

係咪留意埋啲中資game搞到你咁on9呀睇你個撚樣實係收埋好多中資game之後屌人搭港鐵食m記啲on9仔

用CNN新聞報哥斯拉破壞美國

就嚟咩戲都唔睇得

god支那

咩都唔食得，咩戲都唔睇得

Legendary原來係中資

萬達集團旗下機構

個京東廣告板打極都唔爆

劇透都喊生喊死
令我諗起19年endgame上嗰時啲on9 m9